聽日政府試！記住去！

14/12 唔好唔記得去
有friend 提friend

Pish

有frd 本身住九龍，派咗去大西北考

推

慘我好近屋企

不過今次好早

咩試? JRE上個禮拜考咗喇喎

CRE